[Cheshire] CLC討論區(9) 眾車傻集氣 跪求Kconjp行程沒變改

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。
CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果
具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能
個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨
從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"
個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙
具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"
個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜
tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。
個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄
具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力
個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子
隊內的「快樂病毒」
香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。
個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬
個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:
G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV
Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV
網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CLC JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一 CUBE
你今日屌咗未呀?

又係我第一

好似有幾條youtube link死左？

帶住主人黎留名

仲以為得我睇唔到果幾條link

屌..
Noohoh 同도깨비

呻吟留名

仲有條high heels jpn ver

Thanks 學友

新飯留名
本命權恩彬

新飯留名

我有改新temp架

新post留名

你要同nuest比較既話....

只能講按呢個走勢.....到clc五年果陣....

到時出到produce101 season6
4min做導師
見到佢地之後係到喊

諗起都覺得慘

垃圾cube響cube tv播返CLC is
岩岩響youtube見到預告

其實cube想點 又唔力推clc 綜又唔上下
雖然話要休息姐

已經播完 38集

今日佢地行街hashtag cube係42集

唔見有人出檔

到時其他練習生真係叫阿睿做睿嬸了

新飯帶著妻子留名

話CUBE半放棄又唔係 ...

有人出檔先驚

我覺得⋯⋯CLC可能其實響公司都聽到過一啲唔好嘅說話
聽完nuest話自己公司都話佢地已廢就諗起

留名

又要loop cube N宗罪

Cube已經廢廢地啦 舊團走哂咁滯 推得返clc會好少少

老實講 推pentagon賺錢d

其實推clc去日本係咩諗法

都賺到少少
日本真係多人肯消費

你話韓國 由唔做busking果刻已經錯哂啦

其實依家個勢係

男團賺錢過女團好多
更何況叫一間垃圾公司去冒險真係難上加難

賣點都唔做
冇野好講喇真係

得罪講句 佢根本冇心推冇心包裝 純粹以為韓團仲可以好似以前咁推左出黎就會有人買

邊個認我個女做老婆

好多大叔飯

班大叔咩團都去睇

講緊你up唔出名果d五六線團都去到日本開live

你幾時比你個女紮番蘋果頭

fatfat

夠啦

點解成日都唔影埋我上鏡

呢位就fitfiit

Thin thin

Baymax喪
終於見到有張preview出現半個我

一半都粗到乜咁

呀喪而家真心fit 褲頭咁緊都唔咇肉

某人

放假食多左sorry

今日有唱初戀 仲有pepe..

頂唔撚順丞睿個腰封

我主人係咪肥到入唔到鏡

長頭髮既

肥到唔想影你 接受現實啦

緊係

唔係應該肥先影到架咩

好短嘅hashtag cube 好過無

下次公演又要等幾耐呢

肥到擋曬鏡

不久嘅將來

所以咪企側邊

不久嘅將來[/quote]
1. 10日內
2. 4月內
3. 等到520日本就係下次

再漲就要企後台

個台底究竟加多咗幾多條鋼筋

肥姬: 點解近排抽我水抽得咁勁

哎依古～～～～～

邊到黎

澳洲

成個場地做足加固工程

韓飯嬲到震

癡撚線笑死

Fat唇嘅嘢...

究竟幾時先有得睇(有無可能有)hashtag cube clc full cut
今日響twitter淨係見到幾條小片段

集下氣啦

如果唱下新歌Liar同meow meow就好啦

隔離post見到 有d似？🤔

大陸野 369

放full screen睇就好似響現場睇咁

淘寶版CLC 買滿7個仲可以包郵添呀 亲

幾時先會全隊黎香港

黎香港應該都係elkie帶哂成隊黎玩 唔係出show

boom個下謝哂

So9sad
唔太掂喎依度抄d果度抄d，도깨비味濃
彈貨呀仆街

黎遊山玩水的

深夜一推

咁多位星期日早晨

早晨

有檔

170408 CUBE TV 해시태그 CLC.ts(1.95GB)

抄隊冇人睇既，
唔容易俾人發現丫嘛

午安

其實人都好正常咁拎紮花
就肥姬好似揹背囊咁揹紮花

屌打錯字

屌老母 好需要人安慰

手機壞撚左仆街

安慰

我位ching咁耐都未留名既

送個月巴俾你 幫c hing打打氣

hi

買完新機 好肉赤

iPhone la diu

咁就冇咗幾千

早晨
夠鐘起身睇曼聯輸波

Clc相當高人氣 惹黎其他女團抄佢地

唱完first love 即刻唱도깨비 勁怪😂😂😂好奇點解唔唱 meow meow
Instead of first love

FF下好喇

為肥肥着想下啦

咁會變左我黑色星期日

i瘋好煩

我轉咗半個月都未用慣

無人既

Here

個post變返正常速度

偽毒出哂街

推呀～

全日摺係屋企

多謝我獌給我安慰

我錠

贏埋今場無架喇

要不是私家雞

啱啱update

星期日就緊係放假

好靚 邊到黎

我踩住單車影 影得麻麻唔好意思

開心既係，聽日有娛記睿

個燈柱點解會彎成咁

한강漢江

放假真好

聽日準時返工

Monday blue

日日都返工中

放到月尾

聽日恩地cb 你係咪都要cb spunk post

又有solo歌聽

岩呀

再抖下先啦

再抖就唔知抖到幾時架啦

點解仲未有人抽水

連住尼幾時大執下個app好唔方便

承姬：我已經準備好

應該比肥姬「唉」完黎

肥肥拗彎柱示意圖

承姬: 我有咁肥咩

有

終於收工 push

DLLM直踩廿粒鐘冇人性

翻咩而家先收工

IT狗

早晨各位

又星期一啦

承姬對大脾真係世界級

係

痴線 廿粒鐘

resign去cube做啦

肉地 不得了

會冇糧出/做看更

Deadline 前丫嗎

未死得？
頂住呀清

一齊去做啦
當做下義工啫

有clc睇免費都制

最弊轉個頭叫你服侍埋啲男團

呢幾晚爆完肝 保住左復活節假
今日又有一日勞工假，抵玩既

趁依日假休息下喇
睇少dJ圖打少陣J啦

佢d相真係鍾意唔執直出

就算呃到自己唔睇對腳
都呃唔到自己唔睇個雙下巴

Adele路線

正到

咁就死啦,點出得街呀

個雙下巴

內有靚女

都話呢個呀叔怪人黎

專門捕捉特別鏡頭

呢度一直歡迎講cube artist相關

ok呢到你話事

邊個黎

恩地喎清

左睿右真果個呀

南chu話事

原來有合作過

恩彬巴佢識架 我地有個fd飯恩地

師姐冇合作過都fd底啦
雖然係子公司

crystalpink! crystalpink!

娛記睿

不過今次個topic好沉重 rip

RIP 甘草演員金姈愛

恩地

Bom~Bom~Bom~Bom~

[url]https://www .youtube.com/watch?v=RZMlfZI7iu0[/url]

full cut係咪仲未有人up online

因為me懶到唔想down

UP左去Bilibili諗住唔會被人ban
點知連審核都過唔到

google drive?

hashtag clc full cut

咁樣up應該唔會俾人ban架呵?

Thanks 腳絲

無乜人睇唔怕

呢度無人斷post放心

會唔會有人當我真係屌人老母

有人唔識你咩

幾時先可以見到佢地

巴打想節目見定真人
真人就下次CB飛過去啦

下次CB.......

無機會睇真人啦
而家連節目都無得睇

快down樓上腳絲條link止住渴先啦

血已補

風起了

承姬: 邊個再抽我水就斬落去

好悶

脫飯保平安

曲線求抽

轉頭直線抽擊

推

早晨～～～～～～

好驚韓國真係打仗 點算

無人知金仔個腦諗緊乜
無人想有戰爭

唉癡撚線

年經就黎變月經

mission clear播先定打仗先

今次個危機強左好多

唔好黎呀真係求下佢地

應該打仗先

咁今次真係靠金仔

宣傳片都出埋 唔會改啦掛#

臨場甩底
或者正式開戰 乜都cut晒

希望冇事啦
今次唔抽水喇

kcon搞三日咁多隊 到時mnet播果陣cut到.....

幾秒鐘咁囉

可能嗰陣順便出埋新日單/日專呢
日文版No oh oh

mission clear個時有冇宣傳過?

帶哂clc 黎我屋企避難

其實肥姬一腳就可以滅北韓 啦

勁過核彈

金仔表示: 呢一腳好大威力 思咪打

金仔：下知媽！！！

金仔：啊思巴

諗多左 係去都去我屋企啦

比姬姬去你屋企 一踏入家門...................

肥姬一腳滅北韓 雙腳咪毀滅地球

銀芽～銀芽～

即刻拎個cusion俾佢墊住

大殺傷力武器

南韓國防部最新人型兵器：

係鬼
肥姬跟本就是車tie人

肥野圖海

夜鬼肥

終於露額

肥姫有mon連登
見到你地又抽水就po女神相閘住你地把口

露額好好睇

洗唔洗post咁多呀

比肥肥圖海浸死 好幸福

真定假

我有mon po姐
我同佢講既

其實真係幾好睇

下次CB All back 正

令我諗起婚紗果輯相

Perfect body

肥肥：唔知個咪好唔好食呢⋯⋯？

下次cb會話:上次crystyle 既造型算唔錯架喇

低處未算低？！
睿嬸變睿婆
啊丞六道仙人

阿肥肥2倍著迷你裙
錠欣金毛閃下閃下

咁啊喪會由中毒變成點
啊B，有真呢？

想像不能

係我話俾主人聽
我主人真係超靚

識講野既腳

鄭欣宜

差好遠

肥野正野黎喎清

話哂我都好出名
一search肥姫就會跟住有我
所以識講嘢都係好正常

肥腳

玩咩CHING

肉體返1號留名

2號👍🏻

啊肥：乜我對腳原來有呢個功能🤔

肉體飯V3

肉體戰隊

肉體戰隊！肥連者！！

推呀～!！

靜到

無架喇 等去日本啦

又話5月日本cb嘅,依家4月中啦一d消息都冇

cb前一星期先有消息都唔出奇

走數就更正常

2018年5月

2018年5月唔知Mission clear播左未

冇架喇，錄果條友都冇撳制

8102年都未播囉

啊肥恥笑.gif

腳絲細細個好得意

希望我個孫可以睇到mission clear

燒俾個孫算啦

突然間覺得打仗果時
話唔定一個流彈炸醒晒班高層
CLC就可以谷底反彈

上帝視角先睇到系列

頂盡智力+1

智力-99999

本身已經0

多謝
我主人細細個就俾好多營養我架啦

咁夜呀巴打

😅😅😅wtsapp你又唔應機

深夜push

唔洗訓

頭痛到就快死

頭痛又唔訓＝＝

痛到醒左訓5返

sleep is for the weak
起身睇波啦

早晨一推

Thursday

呀喪話同大家一樣感覺

好悶

你個名..

做保安緊係悶

真

我真

D相唔好再朦D

公司pc 廢到load唔到

係公司打住機push

返工打機是王道

咁爽

老細去左旅行攬女鋸和牛jaja聲

做乜改名做光頭

....

因為剃左

[img][/img]

碌碌下twiiter 見到班韓飯講緊

又去搞新團

記唔記得佢呀飯團

見到你呢句 即刻認得

劉佩玥 ig my story同緊elkie燒緊肉

去韓國搵佢食燒肉

原來佢地識

LINK?

story點貼link呀手足

Ig: arryuu

起潮拜武當合作過

恩醬又曬旅行相

唉 果期手震攪到啲相濛濛地 sorry呀咁多位

巴打真飯

Elkie真飯

呢套野你地唔講我都唔記得有播過

真飯

你真識影

其實 我都係睇IG comment見到有人講,我去google fact check下先知

記得有elkie但係唔記得有moon
因為早幾個星期無聊翻睇有elkie既劇既集數

阿喪fb條片

又重溫番跳舞

彈啦啲喇 彈喇啲啦彈

I will always love you~~

乜你對依首歌～真係一d印象都冇架咩？

已down兩條有精靈既片

高朋滿座

同事三分親

邊間教會

究竟下個月係咪會有CB架

傻啦 起碼應該等到下年

問下阿肥啦

肥腳絲召喚

好似話要我瘦啲先cb得喎

Cb前放飯假 點會

其實以前首lucky都幾好聽丫

Neway 唱k 成日點

識做啦
睇曬你頭

我只係對腳..我控制唔到佢個口同手

呀睿仲有另一個kstar固定 同金基利一齊 逢星期日播

fashion既野....n

仙人女睿

魚網呀?

夜晚果時夢遊

野生海上捕獲新鮮張睿恩

起碼個妝正正常常呀 fashion就由得佢啦

真真呀

呻吟一推

九點九呻吟

晚安

屌你地無聊到

btob連爆兩單野

兩單咩野

炫植同stylist拍拖
旼赫搵前女友

過隔離熱鬧下算

岩岩先紅起
仲要賺錢養clc架

Mola mola 執得

阿肥要瘦了

放假變失業

打完仗先cb

韓戰一打打左六十年
下次cb果時真係分分鐘個個七老八十
紮住個大餅頭

睿嬸唔洗特別化妝了

真·睿嬸

對眼由三歲起停止發育

塊面既size都係

細真

到時mission clear真係要叫個孫燒俾我

人個炸彈炸埋去 唔見左個檔案 唯有重拍

叫曾曾孫燒俾我同個孫睇

制都冇撳過
何來有片

Good news

硬係覺得唔係好野

今年未加人

播mission clear

咩叫翻譯年糕

舊糕幫你翻譯

原來阿喪有fb⋯⋯宜家先知

細個冇睇叮噹??

有睇但唔知fb會咁顯示

其實我電話都睇唔到呢舊野

真·AC

發覺自己未睇過
1:04個到咩黎

依首正

電音重手得濟

不如估下阿喪講嘅Good news係乜

我估
會唔會係mission clear終於開播

唔估最好

絕對唔好有期待

飲水得唔得呀呀肥？

...

減肥茶黎

我主人真係靚

減肥茶（多糖）

汽水都係水

加新成員

呀肥應該空氣都唔好吸

Mission Clear 正式開拍

水熊蟲啊肥

你班友咁鬼苛刻

新成員資料有未

C hing做咩出叫春post

9up膠post姐 好多仔仔搵我

釣厹😏

呀喪

直覺話我知係加新人

車傻開口中最叻

學友點睇

屌你深夜係度燈

7成加人

唔加人我跳樓

唔會係加素妍啩...

留名睇花式跳樓

Cap左圖

quote

留名睇跳樓

星期日push

再推

你推我又推

成班偽毒出晒街

毒撚依度有條
搵你又有野做
自己單拖出街咋

下午7點40分一推

毒撚等睇波

毒絲星期日響屋企打機
掛住打機唔記得上黎推一下

腳絲打咩機種

朋友Skype 傳來電視聲講話香港歌手到外地發展

有半秒以為會見到Elkie

打小學雞機種渣
Online game

創世破曉？

唔係..
我玩嗰隻叫仙境傳說RO (a.k.a 外掛傳說)
呢隻game小學嗰陣有玩之後到大學無聊先再玩返

嘩..... 童年回憶

好懷舊
仲聽到依個名

大學嗰陣見到呢隻game仲有係到都係呢個反應
以前仲會儲月卡

有米😶我到中學先開始買點咋

阿媽俾錢 宜家覺得好晒錢

game post

小學玩童話都有買點

童話 以前我都有玩
買幻獸卡買點卡

CLC已經無咩野可以講

前排有on過下

[Cheshire]雜post

之前換電腦但無裝返童話

魚拉突

herrera❤️

Game post > 波台post

車傻生活分享區

第日靠你開飯

利申 寫game IT狗

IT狗，你的資訊真的很有用啊

「有個電字都關你事架啦！」

IT狗
做到嘔

南chu呢

RO真係中學回憶

今日就係響屋企練到發光175
自己打出黎都覺得自己毒
以前大學一講話放假響屋企打機就會俾同學笑我毒

唔錯丫 好過漫無目的咁特登出街既

冇錯吖

凌晨4點鐘推

凌晨6點鐘推

午夜十二點推

中午12點推

凌晨6點再推

我曼

又波台

死垃圾cube真係好好笑明知5月初總統大選triple H 仲揀5月1出道

全部音放停播呀

零時事觸覺

笑話

cube都冇諗住上任何節目

又岩喎

雪莉

幾時先會有CLC新聞自己報番

做唔住嗰日

「CLC正式解散」

不要再說了

你地成日都講到咁灰
雖然都係

What is this

收工pish

終於有節目

話之佢咩節目
有嘢上有嘢睇就得啦

堅？

聽日準時返工

CLC大發！！！

呢個就係Good news...掛

車傻幾時變得咁奢侈..小小嘅good news都係good news

屌啦 我一定遲俾佢睇

我地車傻真係好撚易滿足

咁串

紅日工作我已經好撚俾面

早晨一推

返工day

早晨一推
假已放完

就黎考試

答下fans問題都當節目

你就想

車傻已經開心到訓唔著

原來就係呀喪自己既good news

Hello to all CLC fans from all around the world! I am Sorn and today I have a very special announcement to make. Over the past few months, I have been preparing my very own youtube channel. After talking to the company and with the HUGE amount of support from our staff members, we have created Cube’s 1st live streaming channel called <PRODUSORN> which will be another sub channel from United Cube.

The purpose of this channel is to not only entertain, but to also educate and inspire anyone with a dream to become anything they aspire to be. I welcome ANYONE and EVERYONE to watch my channel. I will be telling you guys my personal stories about the struggles and challenges that I have faced before I became a member in CLC. I hope that you guys will enjoy my stories and find them somewhat helpful.

My first streaming will be on April 21th @ 7:00pm (KST). If possible, I'll be streaming every Tuesday and Friday. So please make sure to show your support and stay tuned to more updates!!

想自己做下live都要準備幾個月

有無翻譯

都叫有野睇

仲有係逢星期2同5

正 時間上FIT曬

會唔會做兩個星期就完

sorn 自家youtube channel 粗卡

話唔定固定節目live黎

cube比你做已經好好

CUBE 心諗: 又可以遲少少先CB 啦

CUBE：唔洗CB慳返啲飯錢活動錢

CUBE

下次到精靈

又可以拖

個個都開自家channel
解散先兆

睿B->MC
有真->劇集
喪->youtuberrrrrr
丞懵精靈恩彬->保安
肥姬->食住野減肥

到時可能好多車傻起comment到問Sorn其他members呢，有咩做緊
Sorn: security guard

Seunghee onni is keeping fit FAT

屌 保安

we practice everyday

But no function

唉英國時間9點先黎live 返緊學冇得睇

精靈可以返TBB拍愛回家既

唔覺意係youtube望到A團新團綜，頭先望哂兩集

係街派野 游擊concert 自己宣傳一腳踢 呢d先係策劃

唉 一路睇一路幻想係clc

決定之後走哂d堂唔返學了

幻想下好喇

睇到好羨慕

懷念Busking時期

肥姬->減肥專家

仲要集集去唔同地方
首爾,東京,下集又去濟州

回不了的過去...（？）

唉...唔好再數喇

Clc可以去咩地方

cube cafe
cube studio
cube 廁所
宿舍

好過坐監少少

好強既負能量

已成習慣

大家唔好咁啦 希望在明天

咦 TW_ _ _ 5月底cb喎
咁CLC可能又會響5月底CB啦
CUBE最鐘意撞CB然後默默GB

有cb先算啦😂

都話maybe summer

今年無得痴下special stage黎做嚕

正呀 又有得睇佢地九個

25滾

收啦 我見住你同有真清係本月少女個post留名

咁岩經過...

路過支持下kpop
最終身份是車傻

中肯

我都係路過睇下姐

利申 肉體飯

嗚呀呀 我真

真真努力溫緊日文

後面張相嚇一嚇

不知幾正

差唔多last day了，班同事指定要東海堂做散水餅

半島啦清
好黎好去呀

agree

隊隊四代團都趕住cb

除左........

練緊架喇應該
唔好吹啦

月巴努力減肥中

我努力緊架啦

師姐要cb 下次啦

cube幾時出the rock同john cena

呀B

痴線佬都要單飛,等下先啦CLC

仲臨住CB撞生日 有得俾我FF下

生日快樂

有排 隔離團CB就真係撞正我生日喇

你地都好多團

唔關我事

本月少女唔係咩

我借香港成員個勢順手開post宣傳elkie

支持香港人嘛

飛去追啦黑粉

我有追下Apink算唔算

支持kpop

crystalpink是一家

係時候重溫下

Chu

班同事好擔心佢 死啦我覺得自己真係好仆街，萬一佢自殺點算好

其實啊喪隻腳都算粗丫，
點解大家淨係集中火力抽月巴

Crystalpink!!!

有對比 冇辦法
點解羊同月巴都踢得咁差 但d人總係要講月巴

你開曬大技佢食曬
仲可以點 內疚未

人地阿喪宜家好fit
條腰不得了

羊好勁喎

抽者愛也

蛇腰喪
好強既氣 感受到肉體飯圖片既氣息

喪好正

全盛喪

我是anti我自豪
都係呢句啦 冇野mean得過講事實

有時我都幫唔落我主人

🤦🏻‍♂️

腳絲承受力驚人

努力vs不努力

承受力（物理）

你唔怕班友係mon開po咩

係喎屌

身輕如燕(曾經)

凳下凳下

大脾粗過我條腰

肥野對大脾有冇25吋

咁講令我諗起早幾日睇場地單車世界錦標賽,班單車手對大脾

原來肥姬踩單車練返黎...
我地誤會曬

實在錯了

響Gym room坐住踩單車
都叫做做運動丫

25米

午安
釣返個po上黎先

b

我又得閒返黎推下po啦

chu清

五邊形隔幾日就vlive一次

遲下yt咪有囉

又係咁易滿足？

唔 滿 足 呀

btob上認哥

No oh oh 黎既喂

口哨o姐

CLC繼續做保安

I've been working so hard on this channel.
I hope that all of you will like it and get inspire somehow.
I really hope that this channel can help you all, more or less so don't forget to stop by and watch me live @ 7 pm (Korea local time)

(Feel free to ask any questions, I'm really open to everything and I will try my best to answer all questions too!
See you tomorrow!

車傻們諗好未

考左保安牌未？

精靈近排病咗

精靈小心身體

好唔同喎

車傻好忙吖嘛
上一上水推

係呀 只限車傻

FANS忙過IDOL

黎喇黎喇

今日開始?

今日睇唔到

21號香港時間6點

link

開波

開頭無聲好搞笑

以前做過game streaming又係試過唔記得開mic

me ot呀屌

睇住ot囉

三語廣播

肥姬聊天室亂入

不了

唔得呀

叫佢exercise please

有埋slides 好似教書咁lol

留名睇聊天室世界大戰

講緊減肥
係時候要召喚肥姬....

승희 Oh 而家驚都唔敢再comment

佢個icon... 似到呢..

40人爭5個CLC位

呀喪一路數trainee d辛苦野
一路聽都覺得係好鬼大壓力

有人成日叫其他成員入黎講英文

仲要係咁COPY係咁Send出黎

仲有邊個英文勁呀

岩岩先番黎睇LIVE

成班痴線婆亂入

成班入黎賀SORN生日

其他成員呀!!!!

肥姬好似瘦左?

點解炸極板都係得6百人

成班無野做

做看更都要放飯架嘛

一次講咁多 下次點

屌 食緊飯 睇唔到

都唔會做得長...

你唔係覺得仲有下次呀化

因為你睇唔到你個名

cube班死懶鬼

掩耳盜鈴
遮住對腳就扮減左

唔係得一次咋咩?
得600人睇,仲有下次?

點解唔用vlive其實

開緊會睇Live?

放左啦岩岩

留言全部都英文,泰文
真係咁少韓飯?

佢直播只有youtube?
韓國block左youtube

..

係 要翻牆

唔會掛,咁平時點刷MV

未睇之前一個鐘,佢間房定公司黎?

得8集...

8集wor

下個月應該會出日本專 (?)

不要想太多

kin law行程冇變呀！❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️車傻開心死

集集都有一個半鐘都幾好啦,
仲想點?

8集

件衫大咋

CUBE咁快將段LIVE變左非公開

呀肥係咪肚餓左

好肚餓下喎

有清

食女

播完應該搶蛋糕食

都唔知夠唔夠食 咁細個

冇聽錯嘅話，Sorn係咪話kcon留4日
好似都冇講話會起日本cb

條片仲係度算係咁啦

SORN 7分幾鐘條片,繁中字幕喎

之前Hashtag cube行街街嗰集有中字

CUBE大奇蹟日

關cube乜事

真正食女

又入錯數添疏
好事吖終於有字幕

依家逢二，五有野推下睇下唔錯
好過靜到5月個icon

字幕組見做到冇野好做 好就做你

之前仲見到做返幾集CLC is
明明v live有字幕睇

我仲未LOAD到條LINK,
你地去到?
係咪假架?

Load到

我都load左好耐先load到

IU 新歌2:24有車傻

忙內都推Produsorn

有字幕組整
係咪代表今年clc大紅既先兆

最近有真清成日貼啊B 咩居心

迴光...

車傻曝光仲高過佢地

呀B靚女呀嘛

新飯入坑一推

晨早返工一推

星期六都要返工

利申坐係office溫緊書hea緊

究竟幾時放工啊！！！

1點

其實尋日睇完Produsorn...
覺得Sorn真心有sense
佢就算唔做Kpop star都會好成功

家底好 教育好 聰明女

呢隊野個個都係勁人

係公司廢姐

好似話老豆係泰國高官？

應該係？
諗起Weekly idol

全能老豆 高官+足球領隊+演員

都要佢自己努力丫

贏曬

人生贏家當然啦佢本身都好努力既

如果阿喪響香港出世⋯⋯

星期六1點放工囉

上黎屌垃圾cube

如果Elkie係香港出世
如果月巴係香港出世
如果牙B係香港出世
如果睿B係香港出世
如果啊丞係香港出世
如果有真係香港出世

點呀清

得罪講句 sorn成世人最蠢就係入左cube

Sad but true

Sor 岩岩買緊電腦 痴左線

如果clc公司唔係cube....

竟然有字幕CUT
肯定係阿喪整埋

佢今朝篇updatei have so much work to do :/

Cls no work ar ching

第時CUBE D片可以判比SORN做後制

繼續完美延續生計型偶像呢個概念

成件事好sad
但笑咗 .....

浪費青春

idol自己做埋字幕組

粮就淨係得咁多

有真清雞啼前三次唔認自己係車傻

世上最慘莫過於做車傻

PK仔陷我於不義

專登唔講CLC D片,因為冇片出

唔覺佢地有糧

食飯+宿舍+整頭化妝錢=糧

唔知點解佢地有錢出國旅行

借糧

公司條數又滾大咗 ...

唔買手機,唔出街玩,食野shopping同埋去遊樂場

唔怪得月巴無 得出國玩

抽到乾

佢日日都係玩架啦

btob而家都搞member每月輪流出歌，五邊形又keep住有出cover

想聽clc唱多d歌真係...

唉灰

不要緊 我們還有Mission Clear 呀

幾時有vlive啊屌

唉

其實CUBE蝕緊幾多係我地到
點解明知蝕都唔去補鑊

睇款似有排先有vlive...
乜鬼都冇

開VLIVE又唔洗D咩人力物力都唔肯
屌你老母CUBE繼續玩你個TRIPLE H

只要有手機同internet就做到啦

浪費青春呀屌你 無心搞不如解約 趁後生再各自搵二次出道

咁樣hea落去想點

今日無咩人推...

完全冇野好推 鬧又鬧完 抽又抽完

無活動 何來有話題

so9sad

一心等kcon啦

真心等到灰

有排捱

kcon D-27

可能谷埋谷埋 一鳴驚人呢

ryan

Ryan

放飯推一推

收工前push

時間過得真快
就收工

週一娛記

人少到呢

唔蒲頭啫

明架喇

記得準時睇喇

life as a girlgroup: practice everyday

Life as a 食蕉

做緊實Q之你問我答

吹漲 旅行有片睇

Vlive

好波...
保安遊記

和服靚到仆街

第一眼望落件衫 .....

見到佢地搬行李嗰到...
我就諗起我響韓國都係咁
個反應同精靈一樣
喊住搬

睇見都覺得辛苦

頂 又未走得 又要miss一陣喪b live

原來抬走肥肥係咁既

不如踢佢落樓梯算啦

開始啦

又黎PPT Present

車傻揮手

i made everything all my fault

屌你公司真係無人幫手架

話晒都生計型idol

阿喪好cute

阿喪父母宜家響香港

全城圍捕喪爸喪媽

偶運

又黎喇?!

呀喪回帶咋

聽見阿喪做綜藝都覺得攰

歌唔紅就要去拍劇做綜藝..
即時個腦諗起師兄團

僅有既綜藝都拎哂出黎講了

做乜都等人invite垃圾公司名副其實

以為自己係大公司
有BEAST(已散)呀嘛

痴線 聽到我爆粗

公司：我淨係擺你地上stage

無成績係你地責任

Chatroom好好睇
垃圾cube快啲睇下啦

等埋我番去屌cube呀

全球車傻齊心屌cube

屌...啲P圖
阿喪真係好悶

阿喪新聞報導咁

見到有d comment話don't blame cube

同迷雲一樣咋嘛

wenger out

我頂
好地地做咩貼KARA張相

呢個topic好沉重

個bgm都sad埋咁...

呀喪好天真無邪

但阿喪講得岩
平穩地進步好過一下子跳到好高
god sorn

唔係點

idol要dieting
我主人表示: (嚼嚼嚼

啊肥：下要減架？

星期5會唱歌

同你主人

又有得聽肥野d尾音

個個都估到

星期5同主人一齊上直播

主人終於唔洗做鍵盤戰士

MISS晒,岩岩先番龜
冇得LIVE CHATROOM屌CUBE

仆街全程聽住live OT

肥野搶曬鏡

有冇人問MISSION CLEAR

CUBE好撚醒,知道YOUTUBE LIVE冇晒HISTORY

唉屌佢老母

1001!

識唔識講英文架,肥野

Post名：垃圾公司CUBE

皇天擊殺垃圾CUBE

點下頭做下反應咪得囉

嗯，嗯~
哦～Hello,I'm Seunghee
Eat~Eat~

留名等星期5又聽唱Paper heart

原來岩岩恩彬就係一直響阿喪看不見嘅旁邊

過左成年有新歌喇.........掛

有請有真清

之前mv死link因為有空格
已改